﻿### 第 13 章编程题 2
按如下方式改进 13.5 节的 remind.c 程序。
(a) 如果对应的日期为负数或大于31，程序显示出错信息，并忽略提示。**提示**：使用 continue 语句。
(b) 允许用户输入日期、24小时格式的时间和提醒。显示的提醒列表必须先按日期排序，然后再按时
    间排序。（原始的 remind.c 程序允许用户输入时间，但是它把时间作为提醒的一部分来处理。）
(c) 程序显示一年的提醒列表。要求用户按照月/日的格式输入日期。




